有冇人可以幫我日本YAHOO買D野

比返錢你 有個書包真係好想好想要但日本網先有得賣
我唔知代購果D抽幾多..
你幫到我 你出個價唔好太過份我就OK架喇

你搵代購係舖頭退税買可能平過你上網依個價加運

上次幫完樓豬 佢就話唔要

Buyee la

【苍蝇代购 Ne-net 猫咪 通勤出游 双肩背包 新款】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€XDVhbZ5KQvi€后到👉淘♂寳♀👈

淘寶算啦

買個袋都唔撚識

問過喇依d代購多數都係即時係官網買冇現貨

代購既話你預14日左右收貨

Btw你係自用？

我依個款係2016 17款官網 上網一早斷晒貨 得日本Yahoo bid到

係呀 唔知點解覺得勁得意諗住返工返學都係用依個袋

fb所有 有代購依個牌子既專頁我都基乎問過晒

代購收禁平都唔搵
一定有鬼

有推介嗎

個袋好樣衰啊……

你唔係男黎架咩

呢個?

樓主留TG

咁你有有推薦

定依個好d

幫你買完你唔要咪仆街

我會比訂既

我見台灣拍賣網平D...有冇人可以代BID...

感激

買完寄去𨍭運公司再寄返香港
我用開goyokikiya

下面果個好d